西鐵線服務受阻，hold咗起美孚

馬屎坑話ok

搭緊無事喎，直去到尖東

o係美孚hold左一分鐘，月台不停話delay

無事喎

又停

屌個西鐵站好似無冷氣咁

頭先我都係西鐵 無事